有冇人6月頭喺倫敦巴黎?

小弟下星期出發去倫敦 中間幾日會轉戰巴黎 睇下有冇同道中人 可以夾埋玩:

28/5 香港 - 倫敦
29/5 - 1/6 倫敦
2/6 - 6/6 巴黎
7/6 - 9/6 倫敦
10/6 愛丁堡
11/6 - 15/6 蘇格蘭高地
16/6 倫敦
17/6 倫敦 - 香港

如果夾岩時間可以一齊玩 夾唔岩時間就咁食個飯都得